頭先唔覺意睇左陣警訊，發現佢地搵左個好似青姐既肥婆做主持

乜水？

Kellyjackie

嘩屌，整容嚟呀？